.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--w--Water-Breathing:

Дыхание под водой (`Water Breathing <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=370>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, сакральный, природный

**Использование**: 1 минута (жестовый, словесный)

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: вплоть до 5 существ

**Продолжительность**: 1 час

----------

Цели могут дышать под водой.

----------

**Усиление (3-й)**:  Продолжительность увеличивается до 8 часов.

**Усиление (4-й)**:  Продолжительность увеличивается до ваших следующих ежедневных приготовлений.





.. include:: /helpers/actions.rst